糖冬瓜糖蓮藕糖蓮子呢啲你點排？

糖冬瓜>>>>>糖蓮藕>>糖柑桔（好似比較少見 但都幾好食 ）>>>糖椰子>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>糖蓮子
你地會點排

全部都唔好食

糖冬瓜, 糖馬蹄, 糖連子
其他糖xx拎去餵狗

淨係食糖冬瓜

糖老鴨